Brian Cha呃人？ 實測電話對話大公開

好多朋友問我....
唔係雙方打手，不過有人用左差唔多一個鍾時間打去試，都值得睇下既

精華

足本

車大炮。

吹水大會

先唔評論件車生係咪呃人（的確啲廣告多到好撚煩）

呢兩條友真係柒撚到閪咁
左邊個件表情浮誇，想攪笑，但觀感俾人十分噁心（似足黃祖藍）
右邊個件光頭，個肚似就生咁
行為都唔係好，靠公開人地對話，搏點擊率
即係正常一個人成唔成功都好
係社會都起碼執好自己個外表先
尊重別人尊重自己
論成功點都輪唔到佢地呢兩條友先

先唔評論兩條友係咪柒到閪咁先，你係咪買左呀brian d plan呀柒頭

講兩句你點睇呀brian丫

你都on9,,，之前有線用假龜踢爆寵物傳心師，唔通又話公開佢地點柒搏收視呀，做打手唔好咁低質啦，搵pr公司啦連登大把!

你條盲鳩
我咪話覺得（的確啲廣告多到好撚煩）
啲廣告5秒我就飛走，冇睇內容點評論

但上面條片睇完，覺得呢兩條友好柒都唔得？
覺得佢地柒就係條煩鳩車既打手咩
你都戇撚鳩鳩

憤青？

講真
覺得個樣太柒咪當聽收音機唔好睇樣，反正佢都係電話形式，齋聽聲都得

屌係咪直頭跛人黎架

即係唔屌鳩條車志健呃人就係打手
我屌鳩佢地啲廣告多到閪都屬於打手（大多數人係因為咁對佢好反感）
好邏輯，你好撚高質

有冇好多朋友問你喂點解你可以咁on9?

連登勁多佢既打手

之前有個post 勁多account 衝入黎撐佢

上次仲用黃黎幫會兜，邊個屌佢就偷換概念係鬥黃

跟手屈埋人係五毛

d 分身多到不得了好撚得人驚，成個post 根本無正常user, 全撚部打手黎，無判斷力既蠢人睇左真係好易信哂

我又唔覺得佢兩個太柒
話人柒嗰個應該仲柒

有呀，點及你咁撚醒呀
唔會買佢啲垃圾課程，廣告片5秒飛，佢啲廣告煩到閪亦有檢舉
如果咁係車志健打手既話
你都係個兩條柒頭打手，一樣咁撚柒

一話唔買

個sales嬲撚到

呢兩個人喺玩呢啲嚟講算好客氣好君子
畀著大J sunny嗰啲實撚狗咁撚

做乜人身攻擊，仲有唔好靠外表睇人啦

重點係佢地想以正視聽，個個都話Brian 呃人，而家佢地就真係打電話證實

無話呃唔呃
不過講埋啲阿媽係女人嘅嘢
比左幾皮嘢去上堂嘅話
唔出力sell 點搵返幾皮返嚟

教人去幫佢賣佢嘅product
跟住同你講，你都係上網用啲免費嘢sell
啲堂又係佢拍嘅，零成本呀果啲
Sell到拆返少少比你咁上下？

利申：我自己agent嚟，比人cold call 會出嚟睇啲人點sell 嘢。
用優惠吸引你要即時做決定只係想加大closing 機會，我心諗我第二日原價買返你個product 你會唔賣咩？咪又係照賣

未來一年都唔洗再搵我地公司
你地亦都唔好做網上生意 唔啱你做

發窮惡

邊夠你高質呀，用金字塔底人身攻擊嚟話人，好多騙徒都身光頸靚啦！

照你咁講新聞刺針落局比畜牲傳心師踩直頭應該落地獄

生得樣衰同肥咗啲啫屌你

條柒頭開口話尊重人
但又咁樣攻擊人個外表
笑撚大人個口
傾緊brian又講條片個兩條友
好心無論點就收皮啦傻鳩

話人柒人身攻擊, 真係想睇下佢有幾撚型

如果。。。。
你突然之間一無所有
無晒任何收入，淨係得番一部手機

呃水魚算唔算呃

好多人問我...

我都賺夠啦，想幫其他人賺下

咪就係
上面嗰個最柒

企業培訓一次收20萬
Brian會同你傾電話52次/1年
即係個package成1000萬價值
但係只收你$88,888

你請個助理15k/月，一年要18萬
而家brain跟足你一年，都只係收$88,888

其實佢地個course成本
只係online扔啲教材同guidance 比你跟住做
每星期同你傾下電話
基本上無乜成本可言
咁就收你$88,888

用呢啲方法帶唔到風向㗎，你要搵專業PR，搵會員”慘過返印度”啦，佢係專業PR師，有成隊印家軍幫你做打手！

你同巴菲特食個午餐都收你幾廿萬啦，依家係brian喎，車志健教你成功喎。88888物超所值啦

值成千萬嘅課程

哇你咁講真係好抵喎

智力得雙位數睇過佢個cm都知scam嚟啦 on9 當有趣

佢兩個好正呀

喂 Brian 做乜咁激動

我個助理會掃地洗廁所，brain係咪會親身上嚟洗廁所先

Push.

喺連登大部份討論仲係停留喺最底兩個階段

聽電話果個係咪就係brian?

你哋間pr都幾做得嘢，又畀你spin到大家鬧交唔講正題

喂 好多朋友問我你係咪brian 呀
你終於上水喇屌你老母臭閪你個冚家剷葬係邊記住話我知等我可以係你個墳頭上面痾篤尿

電話講一個鐘就想close 十萬蚊deal ?
點解唔上門見

一個月檬到一個都執9萬

佢唔係每個禮拜同你傾電話，應該係視像會議。zoom式，所有學生一齊聽。

你好彩就問到問題佢答到。

佢只係花一小時，你幾多人佢都係1小時。

無限收生，同健身中心冇乜分別。

咁健身中心有良心d起碼有大隻佬，靚女教練J下，而家要比8皮浪費人生一年時間聽個外表成個咸濕煨所佬咁既垃圾鳩嗡

呢個垃圾brian 以前咪又係做呢d PT sales

唔係唔信佢 有人話同Buffett食飯要幾千萬 咁係因為佢有料 有成績睇到
但個7頭Brian 乜9證明都冇 就講自己點樣點樣 英文都唔識多隻 學人講develop foreign markets

Hi Brian problem

其實我覺得佢本人present係真係有技巧
但講真你8萬蚊一個課程仲要無任何認証
你咁都要買
唔呃你呃邊個呀

真係有料使撚係youtube賣廣告咩

大賭李嘉城變種

咪就係 8皮健身好過

你條友柒撚到呀媽都唔想認你呀垃圾

brian cha facebook live緊

出現了

扣你人工！！！

車生你好，你youtube d 廣告我見一個report一個

就係要成日見到佢

當你突然一無所有 得返一部電話果陣

但我仲要比8萬8聽條友尻吹先掂
咁我就唔係一無所有啦

痴撚線，一唔比錢就咒人以後吸唔到客

大家有無留意到而家呢PR手嘢真係好撚曳？

好鍾意用小篇幅講自己都係點點點，然後就會大篇幅轉移視線，試圖掩飾自己打手身份

即係你蠢姐，唔係個個好似你咁架嘛

On9
其實段片幾中立，反而你就on99笑人個樣同身材

依條友睇黎比左88888

no

師兄識波

講明係比idea 嘅電子課程
然後有少少follow up call 咁樣收你幾皮嘢

係咪每星期都係Brian cha 本人打返比你先
係嘅話佢都唔係講嘅咁多客啫，始終一個人嘅時間有限
唔係嘅即係是但搵個人hea你

公道啲講睇佢啲免費片都夠啦，都有嘢學下，買就不了

無計個世界就係咁多水魚